Calculadora de Custos de um Micro Empreendimento de Alimentação
===============================================================

Ajuda a calcular os custos de um micro empreendimento de alimentação e o planejamento do valor do produto.

**[Acesse a Calculadora!](http://aurium.gitlab.io/cozinha)**
